簽/推左過百個聯署 what’s next?

國際戰線 嚮邊

然後點 封關靠醫護及勇武
日日簽簽簽 簽黎what’s next?!
真係有人為香港出聲出力咩
定簽完當表態 心裡面好過D?

所謂國際戰線幾乎係維穩機器

黎智英 李柱銘被捕好大迴響?!!
真係? 今日命有報導嗎?!
發夠夢未

負評嘅有本事回應what’s next
係咪靠聯署革命